ViuTV奇幻劇集－黑市(11)

Viu TV全新奇幻劇集《黑市》將於今個聖誕節首播，劇集由二十個不同題材的單元故事組成，包括：《不義肢》、《公屋》、《過夜》、《電梯》、《嚇親萬理通》、《鬼胎》等，每個故事都帶出人性的陰暗面，當中更不乏驚慄、靈異元素。

黑色都市入面，埋藏住好多黑暗故事，
黑起上嚟，一個唔留神，就會踩入呢個無底黑洞，
要你喺人性黑暗面、奇幻情節之間來回穿梭！

前post

lm
唔該巴打幫手開po

竟然開到11，套嘢真係越屌越多人睇

差唔多日日爆po

口裡說不

就係見多討論，先多人搵套野睇下講咩。
viu見咁多人邊鬧邊睇，會唔會又搵王劉開第二輯？

屌唔好亂嚟呀
唔係靠班演員同網友討論
真係好難頂落去

btw
做完黑市之後做劉美君套好人好姐

新po lm
繼續邊睇邊屌

新年流流邊有人睇電視o架，緊係放呢D死檔清晒佢先好

想想下全家覆的劇情 如果似pi少年漂流記前半part咁
好多野都係女主逃避現實ff好似合理好多 飛機失事流落荒島 150隻怪物就係約數其他乘客viutv請我做都得啦

又有名人來訪溫哥華，今次輪到ViuTV新劇《黑市》導演王貽興，大談自由創作鬼片的可貴之處，同時，原來佢都有留意劇集出街的反應，點解網民會鬧爆？佢自己又點回應？

個人最撚中意劇情暴走, 覺得之前9成集數都冇問題
但琴晚果集都算係最撚悶既一集, 一集仲要分上下2篇, 係唔係已經技窮?
唔怕你每集劇情暴走, 最怕你冇晒諗頭, 連一個40分鐘既故都可以拍到咁悶

你與眾不同

屌你老母大灣區發展
藍絲傻閪

btw年初二播齊木真人
到時大家等我開po

究竟係乜野計劃黎
奇奇怪怪 d人講野全部都on99

等着你回來

之前頭條好似賣過
有條友出成千萬求方案
個個都參加得

王生直接出嚟 即係頭10分鐘暴走😂

條女條髮線好後

仲要好疏

條女d戲

又扑

個下巴

今集個女主角

佢落場抽水

開盤幾多分鐘開始暴走

有啲樣衰

張床單設計都好古舊吓

王生可唔可以唔好落場

15分鐘

有冇諗過依家暴走緊

保守啲 最後十分鐘

係喎

肯定係啲？？？

條女唔掂喎

王生借啲意hi油
係咁摸手臂

傾你老母
地產狗

連生

咁狼死

乜撚野對白黎

地產狗

傻豬

條女咁既樣家做到電視

夾硬入人屋企

又傻豬又BB 偏偏聽落就超生寶

好撚似大陸閪
又少頭髮 髮線後

睇見都痛

屋企都帶con

第一日帶con咩

聽落冇咩感情

好似來了

又話睇唔清楚但又睇到似人樣

紅衣女鬼究竟出現咗幾多次😂😂

出現啦

貽興王真係好咸濕

點解之前無
依家忽然有女鬼

可能係王生帶嚟

屌沖沖下涼彈出嚟 好撚恐怖
估唔到真係一開始就暴走

兩個D戲都好屎

條女d戲真係好屎

王貽興啲戲真係睇到好撚老尷

水蒸氣時有時冇

呢首等著你回來都唔識？

好老土

今集應該超級大暴走

懶係後生咁

撞鬼都可以叫得咁低音

條女啲戲...

點解啲戲可以咁屎

條女d戲想點

好似紅衫個女演員靚d

唔講梗係唔明啦

唔好再叫傻豬啦，好嘔

忽然性情大變

完全睇唔明

啲女人咁鍾意揼嘢
拎出去賣睇下值唔值錢仲好

啲戲屎到

做咩無啦啦發脾氣

心口啲血
feel到會大暴走

點解面對面見到隻鬼之後冇乜事咁

貽興王個嘴 =

下jm9

佢兩位啲戲真係

碌大隻眼當交咗戲

哇 袋垃圾打開門就一野掉出去

傻閪

條女同d劇情究竟想點

屌條女同王貽興嘅戲

洗唔洗突然黎個深情回憶殺
真係痴鳩將

頂啲對白好似緊教育電視 一問一答噉

屌，家下分手咩，駛唔駛咁傷心

屌
我睇緊啲乜嘢

嗌左一句交搞到好似離婚咁做乜勁

突然flashback

jm9
咁就走

鬥做戲做得差？

兩個都木口木面咁做乜鳩

即刻搬走

忽然跳得咁快
冇啦啦發脾氣
都係一二句啫 洗唔洗又搬又盛
仲要一齊住咗唔夠1日

小器到

衰過TVB

嘈兩句就走

咩料呀

即係點㗎王貽興仲小氣過女人？😂

鬧一句就即刻著曬西裝走投
有冇咁突然

有冇咁大獲呀

好撚脆弱尷

屌拍mv咁嘅衰樣
呢集cls

鬧兩句就咁

我仲以為自己miss左
屌原來真係住得一日

眼高手低到

食 軟飯唔鬧得

好唔掂喎

似係王貽興想呃蝦條
諗諗計分手

做乜鳩

留名紅衣女鬼係女主前世
愛錯咗黃生 所以知道散文呢兩句嘢 最後死咗
返黎提醒女主角
懷疑黃生個傷口係紅衣女整嘅

屌一句就走

屙唔出屎嘅喊樣

我究竟睇緊啲乜嘢

兩個都冇眼淚

有才子個下已經開始暴走

中間好似俾人cut左兩節咁

個女仔完全冇表情可能心諗都load 唔切咁快點解劇情跳得咁快😂😂

我睇咗啲咩？

王生特登安排呢集比自己ff

一齊住咗1日都冇就搞到咁
屌 佢地不如分手啦

唔講下隻鬼？

下一節開始大暴走

cls今晚第一節就暴走左

滿足佢自己ff慾 嘅作品

笑片嗎

齊木楠雄真人版

唔知以為一年

兩隻小學雞 小小野就分手仲要懶係難捨難離

15分鐘由結婚變分手

寓意係咪層樓一定要有兩個人個名

暴走咗

王生落場打真軍個lv係唔同啲

Lm

Miss咗頭15分鐘

今集個主旨係咩無睇頭十分鐘

懶係情深咁
都唔撚知佢啲“金句”係咪出自佢啲濕鳩書

痴線 唔知以為扑左幾個月厭哂 借d二嗌交分手
原來一日都唔夠

已暴走

到時等我開po!!

啲劇情同角色心理跳得太快
睇落完全冇feel

平時最尾嗰節先開始爛，王生一落場15分鐘就嚟料

佢點解要咁樣做呢…係咪忍唔住想上幕前

同埋係咁撥頭髮

分明係啦

奪舍

咩戲情

奪舍
可能講黃貽興點奪條女間屋

五分鐘前先播完

相愛是一回事 相處是另一回事

屌 鬼唔知
相見好 同住難都聽過啦

我自問真係寫唔出咁「精彩」嘅金句囉

得第二集係好睇

將暴走進程大大推前

六百幾蚊速遞

一個盒仔速遞費683我有冇聽錯😂

條女d戲好屎喎

才子搬入個女仔屋企 重開始談婚論嫁
但個女仔沖涼個陣撞邪 條才仔當冇事發生
個女仔鬧佢一句 才子就執野走

套劇啲人 安全意識 幾弱
睇都唔睇就開門， 仲要冇鐵閘

覺唔覺好似睇緊terry

我~係~阿輝呀

Apple都要blur

幾時到劉翁落場
麻煩早啲出聲

女鬼好睇過女主角

人地都開到聲 你又驚
又咁啱有人收樓
賣咗佢算啦

女鬼幾撚正wo

紅衫女係咪之前個集個港女fd

睇到我好尷

隻鬼仲靚過女主

隻女鬼

個女鬼講嗰啲野好撚廢

冇買嘢有人送速遞都收？仲要6百幾

仲要唔睇咩人㩒鐘就開門

咩料

係呀

呢個女仔啲戲睇到個人好難投入

好似係喎 咁似樣

女鬼=Siri

奪條女個身體

隻女鬼做女朋友好似岩d

自肥導演

仲帶埋個盒出街做乜9

我宣佈今集將會係最差

睇個款都應該係得三個主角（包埋隻紅衣女鬼）計埋導演同樣都係三個人（一個導演兩個演員）製作 好似中學生學生會啲宣傳片咁拍😂擺低部機自己行入去演 再去做到導演角色睇返自我認同自己啲戲做得好

女主角塊面又青 下巴又尖
重恐怖過隻鬼

隻鬼反而係正妹

如果兩個女演員角色交換
應該會恐怖好多

咁點解唔賣樓

王生岩岩嚇親果下 似射精多d

王貽興同地產經紀夾埋

唔可以好好地揾個師傅睇下嘅

條女d眼神成日周圍飄

佢做人定做鬼 都係8 婆狀態

靚好多

冇表情加講野聽落好悶

女鬼有啲似龍心條女

女鬼講啲野好撚on9
勁廢
擺明係係王大導啲濕鳩書出嘅金句

乜撚嘢對白嚟嫁

救命 啲戲仲差過中學drama

我返去先喇，我愛你

咩對白嚟㗎，屌

個紅衣女鬼一直喺度忍笑😂

佢個樣好好多

撻匙就知，係咪寓意插入就會知？

等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～
等你回來～等你回來～等你回來～等你回來～

啲音樂好煩

拍得咁on9既

套劇入面嘅世界係冇師傅呢樣嘢

好on9
又話等佢放工
忽然又自己番去先
想點

啲對白好撚柒

好尷尬啊救命

又暴走

做咩返到黎變成咁嘅

紅衫女鬼正好多

又嚟

詭探 班人唔得閒理佢地

d戲咩事

有啲似中學生啲話劇

畀人推一下扯咩氣

jm9
笑死我
本書又係你買 人地學下你爆啲金句你又屌

笑死

又係你叫佢睇啲書
而家又話佢中毒

條女啲戲

等睇屌女鬼

柒到唔想睇

文青身子弱

咸片咩瘋狂扯氣😂

不如揾一集比紅衫女做主角啦

跳得咁快 點跟呀大佬

司馬至全俾人通緝緊
唔得閒

貽興王可唔可以都係退居幕後

好experimental

暴走…

做乜撚野啊大佬

終於有個師傅

屌你 呀姑個樣

但佢既劇本都係

笑片😂😂

條女好似讀對白咁

直頭扯蝦

王生繼續寫書先啦唔該

師父個樣。。。。

人地都叫你搬啦唉
又唔係冇錢
人地都話唔想害你
最重點係你自己都淆

仲要冇表情

個師傅個樣認真到你好想笑😂

神婆嚟㗎

一舊水都嚟埋

唔講以為隔離屋

師父咩料

傾？
同鬼deal?

佢啲首飾等於陶瓷娃娃
拎去出去賣今晚返嚟 係一門生意

成件事好似拍禁毒廣告咁

女人嚟，著旗袍，係咪講緊師父自己？

問米拍撚到吸毒咁

師父乜料

九成係王貽興搞鬼

隻眼流血係咩玩法

師傅點解要著旗袍

專業樣

女人嚟，著旗袍，係咪講梗自己？

隻綠色手😂😂😂

咪係 真係on9 唔知想點
加埋條女講野啲語氣

條女好似terry d 戲

又嘔茄汁

今集未到10點3
劇情已經開始暴走

D血

漏甜醬

未到十點就暴走

分分鐘terry好戲過佢

個樣有啲似垃圾清

茄汁

聖姑好好笑

屌
間屋咋 jm9
屋>>>>>>>>>人命
林奠咁

好好笑笑片嚟

師父笑死我屌

點解呢套嘢一俾人鍊頸就會流血

我估聖姑又係地產佬黎

viu已經決定咗走臭豆腐路線

聖姑

之前咪有個經紀即刻賣樓

有幾百萬 買個間

有冇人知師父叫咩名

有邊一集冇鍊過頸？

點解鍊頸會嘔血

好撚on9
有鬼就搬啦
話咩層樓唔可以賣

有冇ig

血都嘔 梗係猛 仲洗你講

冇窒息嘅概念

Madam方 仲學緊 茅山

問米婆d戲 成村人d戲都咁流， 除左隻女鬼算好

笑撚死，無啦啦走去打隻鬼

咁重口味

八爺死咗

成套野係隻鬼最好演技

食神終於出現

Terry 都係扮出嚟啫，2hing應該唔係扮，係真係咁鳩

走咪走囉
點解要同隻鬼鬥氣

死物>>>>>人命
王大導仲啱介意用條命換屋
當事人都咁講 仲有咩好講
btw女主老母靠害

南華老祖幾時指點吓佢

仲靚過女主

對眼淫到

兩害取其輕

神婆

最後女主諗到呢招,靠賣首飾上樓,完

唔覺

又系層樓, 到底阿才子有幾鍾意買樓題材?

好少廣告，viu你要撐住

最心痛就係呢一集

仲唔肯賣就抵死啦

邊有經紀咁惡㗎

個經紀

大家無啦啦發脾氣都有既

啲戲情好難頂呀

抵撚死

賣咗樓幾百萬都唔要

死都唔賣

隻野上你身 都唔到你自相殘殺啦

頭先執埋喼走 點解忽然和好左

勁on9 完全唔合理

佢貼住個女主耳仔講嘢嗰陣我都覺得係
啱啱一現形就暴走

究竟條女d眼神飄完未
成日無啦啦望左望右

冇邏輯可言

Viu要加油

女鬼啲戲係懶係恐怖嗰隻

繼尋日既骨灰龕位換上樓後又一陰間發大財大計

睇女主角啲戲睇到燥

留名等鄰居單眼佬揸刀出場🤟

佢覺得香港土地問題好嚴重
自己好有觸角好敏銳呀嘛

唔好問點解
呢度無人知

les

好似SheShe

重用呢種假雷電

正正經經拍百合仲好啦

仲住

女鬼嬲到仆街， 晚晚速遞咁樣做

百合?

sheshe

做乜撚

咁叫南方舞廳拍好過

你王貽興嚟嘅咋
唔好扮王家衛啦⋯⋯

你唔賣都可以搬啫
點解堅持繼續住

呢段戲想點

等磨豆腐，快

我睇緊啲乜

百合

係咪愛上咗隻女鬼所以唔肯賣？

夠未

Ok
女鬼係les confirmed
係咪迫住嫁男人 所以自殺
唔可以同真心相愛嘅人一齊 所以嬲豬王導佢地呀

今集仲未提150隻新移民

幾百萬都唔要
佢老母係咪陰9佢

不如直接跳去結局啦
反正你都跳到9588

王晶佢都做唔到啦
王家衛

大住肚都勾佬

原來隻女鬼d戲都係好屎

個女主個樣同性格都好豬

今集無鬼 全部野係王貽興搞出黎

d感情跳到
快撚過穿梭機

啲新演員有陣時真係幫唔落 寧願佢用多幾次鬼子母神個阿媽 舞台劇演員包穩陣

做乜9

呢集個個演員都唔識做戲
劇情又奇怪
做咩事呀

王個樣jm9

？？？

一變裝即刻現形

想笑定想喊呀師兄😂

垃圾一集

做乜要咁迫佢走啫？

王貽興個樣

到底做乜鳩

黃個樣柯屎唔出咁撚樣

黑人問號

貽興王d戲屎到

好撚爛

好難頂呀

啲戲屎撚到

做乜事又發脾氣
人地用把刀插床咋wo
你話比佬插就話啫

條女好撚ON9

條女咁蠢， 將間屋租出去自己再租個地方住咪得囉

王貽興點解成日一秒變面

屌又唔搬又要驚
痴線B乜9
做乜勁

喊到出嚟未啫

好撚on9

祖屋黎

條女唔想走

才子啲戲同佢執導編劇嘅功力差唔多喎

擺明M血啦

好好笑

dklm 咁都唔走

我笑到停唔到口

嘩睇集可以入選最爛三甲之一

祖咩屋
老母買左跟住死左之嘛

鬼都唔撚驚，
痴撚線

兩個啲戲

下
呀大導你比女鬼搞嗰陣話唔介意用條命嚟換屋架wo

唔撚識出去租樓住住先？

乜嘢故仔嚟架
情節咁跳脫嘅

搬得未。。。

條女真係冇得救

又煮麵

冇啦啦煮個麵

我煮過麵俾你食

煮啲嘢你食

仆街死啦屌，諗乜春，on9劇本

仲要幾多時間？又要好撚驚又要賴死唔走

煮個麵你食

有咩恐怖得過窮

黑市真係沒有最差只有更差
今集完全突破左我對爛既睇法

D 劇情亂 9 咁黎

你肚唔肚餓？劇情變得咁快跟唔切

毒死佢

但佢地唔係冇錢wo

今集係咪最廢嗰集

祖屋點解會比左隻鬼住

一分鐘上緊身 一分鐘後正常 ，點撚睇呀

屌你老母鬧緊交 冇啦啦問人肚唔肚餓

上左王貽興身

食個麪都要暴走

突然諗起要凌晨一點返去個咋

落左藥啦 自己唔食

冇腦最恐怖

張未又無野喇..?

咁你肚唔肚餓

cls 仲訓返同一張床

勁過全家覆

bb呀bb呀bb呀bb呀bb呀bb呀

租酒店唔得嘅
係要喺到住

頭先張床唔係好恐怖咩

開口埋口bb打晒冷震

有毒？

saw果集差d

條女大咗肚咁

bb牙

貽興王啲喊戲拍得住的士陳

照訓吹咩

隻女鬼叫咩名

痴撚咗線

兩個主角既心路歷程轉變得快到跟唔切

根本條女麻閪煩

最差係扮恐懼鬥室

轉個頭仲抱入房tim 真係太神化

食左兩舊就問佢係咪眼訓

最爛
1. saw
2. 童子尿
3. 今集

呢套嘢改名做爛市算啦

女鬼個老公做咩會死
最多毀容啫 鏹水嚟咋wo

巴打好勁 仲評價到個角色

唔怪得D表情咁熟口面
原來向的士陳致敬

邊集係saw

全家覆

童子尿好過呢集 起碼有女睇

SAW係ON9但係起碼知道玩做緊乜
依集真係⋯完全唔知做乜鳩

呢集肯定更差

頭先條on9勁似的士陳做戲

童子尿真係笑到我痴左線

頂爛市

家嫂大獲全勝消滅問題一家果集

全家覆起碼係幾個人鬧交先煩
呢集係睇2個人都睇到煩

貽興王可唔可搵秋生補下d戲 如果想上返幕前真係好尷尬，睇幾個字兩條女跳纏綿舞仲好睇過男女主角d演技

童子尿起碼有得笑下
佢個黃金花灑尿諗起都想笑
有gif就仲正

起碼cult 到盡 好笑丫

放過我啦，直接sheshe結尾算啦

viutv再唔認真選角好快死

童子尿好有八九十年代港產疆屍片感覺

最後一part睇下佢點爛埋個尾

痛苦一小時

咁都唔跑出屋企去醫院

個頭都爛咗啦唔係咩😂

屌佢兩個d戲真係好撚好笑

D血可唔可以唔好咁茄汁....

震蛋

嗰集兩姐弟同個單眼佬交到戲架

上另一個

做乜要成日喘氣
喘氣唔代表緊張
學下做戲啦兩位 唔好辛苦觀眾好冇

強中自有強中手
條女啲戲仲屎過王貽興

jm9

個chok樣笑死我

dklm

暴走來了

嘩屌

屌

屌好好笑笑到我

其實係咪笑片嚟

屌你個老母臭閪

王生

屌你咩屎戲壬

個男仔都好正

我想嘔啊

Cult片黎既

呢個天台又用左幾多次😂😂

做乜撚野

八婆

大導啲戲笑撚到我仆街

頂你

八婆～！

條女d戲…

間屋淨係租畀夫婦情侶
人地住到一半就會畀人嚇走 租金都吞埋人地
又用同一個方法 租畀下手， 一年來可能有十二個租客
租畀人幾屋年可能間屋就可以丟空， 可能已經賺到首期，間屋都可以返下去

唱得好妖呀 妖

王生你.......

啲戲

好撚好笑

佢扮女人好戲過扮驚

屌我究竟睇緊啲乜撚嘢

笑撚到我仆街

條女叫咩名 我屌你老母d演技仲衰過中學話劇

笑片

屌 係

應該所有野都係王導搞出來

係

應該係王貽興既局黎？

仲有首飾

Cls戲集
我睇左d乜啊pk

跌低個下。。。

依個時候仲叫傻豬

點解寧願死都唔肯賣樓？

未結婚，層樓無得分

寧願死都唔搬？？？？？？？

跳樓都唔賣樓

仆街
層樓冇啦

條女跳又真係估唔撚到

又的士陳喊戲

個女主同不義肢男主一齊，邊個會贏？

又做乜鳩呀

之後有女鬼x2

原來TvB d劇都唔係咁差

情願死都唔賣咗層樓係咩玩法

自己向後跌

死都唔搬

政府又成為大贏家

依家先搬

點解要低抄影人跳樓

我想問才子心口個傷有咩用？

到最後咪又係搬

心口啲膿呢

香港奴性勁過撞鬼!
寧死不賣樓!

話比你知插床會插到佢心口

佢想賣樓 完！

有冇咁誇張 死都唔搬

Tvb 係好撚差
黎黎去去都果幾個演員 睇都睇厭

同奇幻潮差左10套詭探嘅距離

屌你咩
男嘅出去住咪得
留個女自己喺屋企
係都要一齊住喺到

跟本就係王生想呃層樓

以為吉爆佢扮流血

係
特別係你最近蒲多咗頭

賣咗就有錢

TVB 啲戲咁好睇原來

咩料

發生乜野事

整容液

屌你個老母，做乜撚嘢呀？

又要播啲感動bgm
一啲都唔感動呀屌

呢幕特登要除衫show排朱古力

做乜冇啦啦變成咁

寄生獸

一樣係諗到呢個

黃貽興真係big boss

屌 真係呃條女層樓

真係生財大計喎

屌 第一時間都諗到

Jm9

好撚天馬行空呀屌

咩事…………

真．陰間發大財

暴走

D戲

才子做賤男最入戲

原來局中局

以前年代有benz?

王貽興做賤男突然好戲左咁多

做番自己

演賤男最自然

女鬼唔係196幾年死 王貽興幾多歳

做乜一齊碌落樓梯？

做返自己

啱啱先返屋企睇

演技Lv up

演技大爆發

係囉佢咁後生

佢哋 只係老千夫婦， 全部 鬼故都係 大話

做番自己？

演技暴走

專登露對波出嚟

平時最後暴走
今次救全集

show肌

係～over左

第四集都係咁

衰衰地認句係呀好愛你 好後悔咪得囉

本色演出

成套戲昇華左

好好戲

女人
好仔就戴帽

真 做賤男d演技真係好好多

害死咗好多後生女，有冇咁多女埋身啊？

次次用同一隻戒指咪得

痴線

扮女人

點解佢老婆唔殺咗佢

隻女鬼扮係6x年死㗎咋

明明本身咁愛個老婆
宜家就要咁糟質佢

男人， 佢有排玩

男男

正想問全部女 會唔會有仔

插屎眼咋
反而佢做啲野都生仔冇屎忽架啦

佢真人咪咁

但個老公唔同樣ge

因為愛嘅相反就係恨

點解我都係睇唔明

唔明

強尼

點解條女會出現係佢心口？？？

點解知道男人會咁開心???

Same 點解個個都明晒嘅？
有冇得解釋下？ TT

最尾即係點

最後係咁笑做咩

聽日有會長

一集有啞同學，強尼

扮黑警

Try something new

點解對住個男人FILE就笑? 呢個結尾咩意思

整容啩
我想講連身高都唔同咗

唔想接男人，搵條女嚇走個經紀

佢最後咁激動就係因為全部都係男人？

封印左係心口？

鏹水毀容整容， 然後再同個鬼老婆去呃人
啲女人受唔住就自殺，佢就得到遺產

明明都嚇嚇地人
突然間講要做男人
又變笑片

有屎眼玩

可以屌屎忽

高勁多

應該File裏邊就係個經理？

應該同副骨有關

因為佢係0

挑戰難度

臨尾救返今集

其實佢知有鬼存在
又唔怕潼潼都變鬼搵佢咩

應該純粹係老咗啫
條女死咗個樣唔會改㗎嘛

咁就解釋到王導前面點解咁飄忽，原來係特登暴走迫條女搬

唔係想講隻女鬼背後發功要佢做男人客咩

隻女鬼係王以前老婆 因為比綠帽+小產之後自殺

比王扣住佢d骨幫佢呃d住户層樓

次次扮不同角色去迫d女自殺

王靠賣樓 發達 完

冇追晒咁多集
但最撚爛既就睇晒

完全唔明 如果係扮出來
佢老婆把刀邊個插張床到

好心佢就講清楚啲
點解會上到個心口 一開始出血又係想點？

條女真係鬼

唔只係潼潼一個啦
佢之前都害死咗幾個

博升值

個原理就係 我有隻比卡超洗乜驚你哋班 車厘龜， 除非佢冇左鬼老婆

仲有點解會幫佢著到衫？
又跳舞又盛係咩事

到底做咩最尾係咁笑，唔明呀！！

女鬼上身係真
貽興嘅反應係扮，其實佢一早知道咩事

佢老婆畀佢餵左藥，全部王貽興搞

總之佢插心口就會傷到條女
所以條女花晒臉

真係有鬼吖嘛

用咩方法可以咁令一隻鬼依附係個身度

如果係咁嘅當條女跳完樓影住王奸笑應該仲好
更加有味道

中間嗰啲女做乜冇搞9 佢？

佢身邊應該儲一堆女鬼，由第一任老婆開始⋯⋯

王導從男人角度出發，約純男變魔男

會長+強尼+啞同學
希望啲劇情唔會好爛

咁即係貽興一早出左軌先？隻鬼係佢ex?

佢有無解到點解個老公會完全唔同樣
乜春都唔同 完全係兩個人

著到衫係2hing幫佢著？
2hing呃一層樓搞足幾年

之前啲反應完全呃曬觀眾

唔係係隻鬼搞佢女友喎

賣樓＄只夠比首期

咁點解貽興會識到隻女鬼

最後王貽興思考,到底我拍左D咩?
所以係度笑?

有巴打話可能係鏹水毀咗容

純粹為咗唔俾觀眾知個老公係同一個人🥴
真係要解嘅話可能因為鏹水搞到佢要整容啩

今集D 演員唔掂，好似中學拍戲level, 睇佢兩個難頂過saw 果集，人物情感變得太快，連接好差，係最後叫埋到下尾。

隻鬼唔係有份搞咩

隻女鬼係佢死咗嘅老婆
佢而家係用佢老婆嚟呃啲女人

佢第一任老婆嚟，冇講點死，但講女鬼有內疚感，又做條佬鎖住骨走唔到。 任佢使用嚟呃其他女人。

但中間啲女冇變鬼報仇好bug

碌落樓梯死

原來隻女鬼係之前過夜果集女主角身邊其中一個八婆

鎖埋其他女d骨

我想睇佢繼續做 八婆

怨念追殺

靈界系統任王導決定

中間啲女死咗強制投胎，唔俾做鬼

之前見到佢喺過夜嗰集仲覺得麻麻
今集一同女主角比即刻靚咗

老老豆豆 都要事主夠on9唔肯搬先得

我都覺囉，痴線
得呢part交到戲

咪講左王大導就係專對付呢d唔肯放層樓既女人囉

不過果集仲on9過今集

佢成集最好戲真係呢part

呢集個尾救左一大半

但我唯一唔明佢做乜最尾個file要強調跟住係男人

你話才子要繼續收樓害其他女仔
然後再接番佢同各女仔每張合照
咁我仲可以理解為
才子根本每次都唔想害班女仔
但要報復自己老婆，要佢內疚就要繼續
繼續收樓繼續害人繼續傷害老婆
咁我覺得已經好好

無啦啦強調男人file做乜鳩？
想表達王大導已經返唔到轉頭，
今次要親手再送綠帽俾自己既o個種無奈？
所以大笑？
我覺得多左囉...

睇嚟好多人都有同感

今集頭15分鐘就暴走

嘈兩句變左陌路人

其實賣樓就解決哂問題

超好戲呀

個樣夠賤

睇晒未？

今集D 對白好奇怪

岩岩未
食家睇哂

睇得出有心度題材 但係唔好用返寫書個套嚟寫劇本 啲對白尷尬到
有心用做電視就學下其他編導 唔係個結局左扭右扭就叫出人意表
套劇真係有幾個好戲先carry到咁嘅劇本

幾時都話佢地寫氣氛出黎係一流
但係劇本就
最少今集真係估佢唔到

膠巴睇番啦？
咁夜都睇番

暫時只能半夜重溫

其實今集好好睇wo
特別個尾
唔覺爛
有人話點解佢之前呃d女冇變鬼
原因好簡單咋嘛
佢地無自殺 直接賣樓咪唔洗死

最尾一節救全集
由最爛top 3變成都叫合格
不過女主角啲戲真係麻麻

做到今日定下星期五

唔肯放樓 同 俾鬼搞都唔肯放樓 係兩回事

其實條女俾d書迷左
以為放左層樓即係男人唔愛自己
呢個係潛意識
無講到出口，要自己get

膠巴咁夠膽

今集都幾好睇呀⋯⋯
我幾中意女鬼個演員
但才子D戲就 搵Terry做都好過佢
（兩個有幾分相似）

兩條女跳舞個part都正

以前d女變咗地縛靈

每集嘅家居景都係死過人
無鬼就奇

做到下星期三

應該係

【谷唔出眼淚】王貽興戲屎皺眉扮鬧交 演收樓賤男講人性醜惡

故事一貫劉王的怪誕作風，身為主理人的王貽興，更做埋男主角，飾演收樓賤男，但演技明顯有待改進。他與未婚妻拗交及扮鬼上身一幕，表情生硬，谷極都谷唔出眼淚，兩人明明在拗交，王知道未婚妻受女鬼影響才失常後，他情緒「突然」大逆轉，對未婚妻說：「你餓唔餓？我煮個麵畀你食呀。」

個反轉結局好大程度救全家

掩蓋咗嗰啲一直存在嘅問題：
主角到老臨九成都好屎戲
廣播劇式畫公仔畫出血管對白
無厘頭細節情節（即係童子尿、下單做男人嗰啲）
生硬插入扮貼地現實對白細節

tvb拍一集電視劇都要600,000
唔知呢啲要幾錢

集集D對白都奇怪嫁啦.根本編劇唔掂.

香港始終無好編劇

今集特別唔自然

屌你老母
又係呢個濕鳩廣告

笑你老母on9
隻閪貓有撚用
一日唔答應5大訴求就繼續抗爭

今日冇人睇?

其實強尼幾正

會長

強尼好撚嘔心

會長
沈殷怡

睇
但要一路做野一路睇

辛苦哂啦

Shirley黎？

華記正能量

黑警張poster

撚樣就有佢份

對腳

竟然唔洗打屎忽

死好命

強尼幾頂癮吓

終於可以live住睇

啞同學

啞同學做西女人

以前夾alin做主拎持個陣幾正

屌你老母 呢個阿神正狗公

小你老母三

空間大改造

呢啲女嘅樣其實幾吸引

出咗去食團年飯冇得睇

乜料

哦哦哦哦....

啲火假到
玩緊SIM咁

咁早團年

條女

Cg 假到

你之前好似有講過

正能量L

啲cg

咁快暴走。。。

強尼啲戲其實拍得住陳國邦

miss咗 做乜自焚...

有無人覺強尼呢啲佬幾正

見佢一次唱佢一次
要比未知嘅巴絲知

覺

唔暴走就唔係黑市啦

有高啲就好

靚仔

念力殺人？

相傳開波就暴走 後半會覺得無咩問題

第七行動組

套野全部政府阿頭都係仆街

呢啲聲係咪嗰啲咩舒緩的聲音
好多YouTube 啲女拍片 淨係出聲
時時沙沙咁

現實都係

轉行賣魚蛋

有冇人知我講咩

你呢隻係ASMR
佢聽係alpha wave music

現實係連d細都仆街

唔只你，強尼都miss咗，睇唔到佢點樣自焚。

ok

原來唔同
ASMR係咪真係可以令人舒緩啲
我聽過淨係覺得好煩同好悶

公屋個集呢

因人而異
我都覺得好撚煩
但如果係左右耳語 我就會好high

尿水

今集叫咩名？
正能量？正能樣？

你左右耳語high係因為佢吹氣啫
之前pornhub 排行榜 頭3位好似有ASMR份
都唔明有咩好聽

放心 呢個時勢
你殺咗條女都會比你繼續做
仲升職添

唔鍾意會長成日條眉毛同埋個嘴唔知做乜嘢 做戲方法？😂

民賤亂揮春？

失眠飛行

野豬走失報告

變咗齊木楠雄？

地水火風死法

又有幻覺

諗到我點死未

笑左

佢叫個下，條屍嚇到郁左

我以為我睇錯

風切

皺眉會長

嬲佢諗唔到佢點死

頂 勁明顯

條屍呼吸左兩下

荷蘭叻

頂 條屍仲keep住有明顯呼吸起伏

頂

電話殺人

民賤聯 萬事如意揮春都冇爛到

點解我哋錯晒fo喺條屍到

睇女

好現實，證物可以亂咁用

Shirley

條屍好唔專業

都話黑警解到ip啦

睇J圖

藍屍confirmed

死廢中

抵死

dl哂d app佢唔驚咩

唔抵可憐

黑警應該一句冇可疑之後close file

唔會 個個係藍絲

今集有少少悶

十點喇

起碼好過上集

定位都ok

強尼自己聽啦

放心冇事喎
你話幫手暴徒就有番份工架啦

鐵飯碗話炒人

condom仔

暴走緊

暴走開始！

2200

黑警會唔會投訴Viutv話不實言論架

吸毒咩

準時暴走！

朝廷

要俾錢

咁都比

強尼唔識用youtube?

6毫一分鐘 vs 1美金一分鐘

上YouTube大撚把喇

自己上YouTube 聽鳥聲啦屌

俾錢個過仲痴線個收錢個過

屌我養隻雀嗌我聽都唔洗7000幾

坐公廁聽雀聲

算啦黑警嚟講 幾平幾貴都可以開公數㗎啦

黑警

走火入魔

暗串黑警濫暴

濫捕？

仲信黑警？

啲鳥聲好撚嘈

肚仔

唔係wor
收1000美金即係訓咗1000分鐘?16個鐘？

死因無可疑

擺明啦 同地盤做野
同樣手有泥土有咩問題

今集好似唔錯
睇埋暴走先

佢可能入定錢先

留名睇老婆幫手破案😂

屌 張poster嚇咗一嚇

好似係7千幾港紙

佢後面幅畫

暗串埋跑數文化

鳩拉為保飯碗

老婆走火入魔 去咗殺人？

佢隻手

死埋

聽到死咗

隻手成隻雀咁

老婆係土死法 ??

咁都嚇？

黑警死全家

條仔好靚仔

咁都仲可以查案?

睇睇下po抬頭見到

老婆死因係咪禽流感？

個死相嚇親
個笑容

老婆代咗主角死

強尼真係勁好戲

證物

今集好有意思

應該係鳥死法

強尼啲戲有進步空間

抵死啦！

成日都唔戴手套掂証物

咪即係差不多1000美金

證物袋裏面嘅嘢隨便攞返出嚟

個樣好恐怖

幾鍾意睇佢

黑警嘛

呢d咪係黑警死全家。

依到真拍

好過編劇

陷咗入紅毛泥果個先係嘛？

真 好出戲
不過可能現實都係咁
是是旦旦

入咗袋又拎返出嚟

黑警會玻璃心架
散仔協會又要屌鳩Viutv

濫捕完死全家

好過王貽興咁

佬味好正 全民造星主持先識佢
有冇佢其他影視作品推薦？

不嬲做開主持 甚少拍戲
算係咁

呢個先係主線

有睇造星嘅話就知強尼主持好掂 兩季加埋200個選手次次介紹出場都會有啲啲唔同 有着數得來好穩陣

佢把聲好好J

報案人=疑犯

轉數

淨係知佢好耐好耐以前係有線球彩台

入屋冇委任證

又有佬味

暫時總結：
1. 條屍好搶戲
2. 強尼好正
3. 黑警濫捕死全家

佬味濃

假設性無罪係佢執導

呢集雙瞳咁樣

有啲sherlock vibe

又會知佢住邊

條女做咩知佢住邊

屌又Claim公數

Wtf？
幾時熟到咁

兩個咩關係

送上門

睇嚟今節會推到第12個po
要搵人開定了

呢集幾好睇
希望唔好爛尾

劇集 : 已讀不回
綜藝 : 磚家

好似想女女女咗啞同學咁

後面嗰兩幅畫要打格仔咁點解要掛上去

條女係女巫，要4式殺人召喚？

警嫂3p

一定暴走啦

好撚想大大力吊啲狗嫂

條女啲戲好差

呀Sir食藥做野

好多粒粒

完全遮唔到
起哂粉

化妝都遮唔到

要強姦啦

女女女

啞同學係兇手

集集啲女人都喺度左撚住

究竟強尼同啞同學係咩關係

係氣窗掉條女落街啦

要強尼了

你快啲搵齊木巴打幫幫手

Blur poster blur埋啞同學啲頭髮lol

開咗新po
ViuTV奇幻劇集－黑市(12)

1001